點解果套女士復仇連個預告片都咁難睇

點呃到人入場呢